[求救] 洗鞋專家請入

有對new balance兩個月內斷斷續續比油漬，湯整污漕
兩個月都冇洗過

本來打算掉左佢算但都想試下救番佢
有冇話搵d咩浸完再刷再洗會好d之類？